紅磗大學討論區？ 喂喂喂改返正名 「紅磡ive」

扮乜q 大學呀理工學院

離遠都聞到工業學校陣臭味

痕大出品
實屬佳品

分你老母咩 阿水呀

不嬲都係ive